連登專家：應全面取消英文科，改為習近平治國理念科目

間間課室部部投影機都必須長開播住ＴＶＢ

中文咁垃圾唔cut係要cut英文 ?